524 諧音就係「唔易死」，好意頭？

可能對於攬炒焦土派唔係太好
不過都幾好記

香港人，唔易死！！

香港人唔易死

做乜負評

香港人
唔易死

唔易死

吾已死